明知升級ios會搞慢部機,點解仲咁多人爭住去升?

大家一齊唔升先可以迫到apple關注升級搞慢部機個問題,偏偏啲人就咁蠢

IOS 舊機都有更新，搞到唔少APPS 都比較快唔支援舊版本，局你更新。

android 多中下價機孤兒仔，唔支援更新，但正正因為咁，好多Apps 都局住要同時支援舊版本。

只要大家齊齊唔好更新,啲APP就會迫住支援舊OS 對大家都有好處

關你撚事咩

睇下係咪真係會搞慢部機

7plus係個動畫疾疾地之外都快既

ipadpro 表示好順

唔知係咪我好彩
次次 ios 有新 update
啲討論區就會有好多人頭哀鴻遍野咁話
好慢，好 lag 同啲電倒水
但係咁耐以來，我都好好彩一次都未遇過

你咩機用緊咩ios先

之前美國有單集體訴訟話蘋果update整慢d

舊機，最後結果點

怕無得用whatsapp 溝女 唔up whatsapp 遲下唔支援

為左安全囉

個別用家問題啫

SE update 咗好順暢

個陣9上10係因為唔想成日見到人地打公仔變問號

次次update都好撚順囉

Apps 只支援新唔駛de咁多bugs 會仲好

仲用緊10.2.1

用電快

有多d 野用 點解唔update

android d 機海機都更新都無